[TG]放低tg就會有人搵？(9)

8就來1001
所以見未有人開就開左先

小弟tg : mikaooi
興趣偏向喜歡日本野
都中意戶外活動
各位多多指教

20巴 傾咩都得~

再放多次
abcde0093
93巴
鐘意撚貓 得閒打下機

96巴 無聊冇野做

93巴 鐘意試新野去見識多d
本身返工沈悶，所以想係度識唔同既人聽/分享唔同既故事

自問應該係gd talkers，平時weekend會落bar同fd飲酒吹水

97巴 歡迎吹水

98巴等緊放榜

92巴
垃圾廢青返緊垃圾工
想認識多d巴絲打

95巴
做創作類嘅工作，所以大部分話題都吹到兩嘴，唔會係話題終結者
熟電影、鐘意音樂、小說
做個朋友，有共同興趣傾下計，或是要做樹窿互吐苦水都無問題

96巴

單身

鐘意唱歌 做gym 做運動 會影下相
歡迎r水吹
高180cm up
可以搵我做點唱機

單字/emoji/hea覆 不回

96巴 水瓶
秒回 痴身 煩膠
好想搵個人秒回吹水 9up下 做下朋友
如果想淨係想呻完就走 你問我答果啲就不了

97巴
鍾意去博物館 每日都扮工
希望有人陪我打發時間 乜都傾得

92巴

Hello
I'm 98貓奴巴 一般樣😂
半工讀 Ing
鐘意打下機 砌下模型 睇動漫 養下貓咁
巴絲都得 唔會hea覆
除左有野做 其他時間都會秒覆😂😂😂
啱傾就長傾啦

單身91巴,工程撚
工作關係得同性冇異性
想擴闊下圈子同時返工吹下水咁
做下樹隆聽你講故呻下又得
最好就有心傾唔好hea覆啦

22歲巴 讀緊year4
中意游水 攀石 結他 音樂
有養貓貓狗狗 都中意睇漫畫
想識下fd

20靚仔巴打 不解釋了

91 巴
主要想傾下 前途/工作
現職it dog 2年exp.

@shuckle00

9up

96巴 唔多講喇 求覆快D就得
咩都傾得
tg alwaysa0

95巴 放負 閒聊 吹水 甚麼都可

93巴 鍾意唱歌 行山 可交流下點下歌
@scorpio2468

99年巴打 考完dse 等緊放榜
大家差唔多年紀就搵我啦
另外想搵人一齊打機

96絲 sem break做緊廢青
夜鬼成日天光先訓
想搵人呻下吹下水
tg: ohohoh0120

95巴 打機 運動 娛樂 工作 學業 感情
失戀要人傾訴
乜都可以搵我傾

98c

唔係好開心

想搵人呻下
(雖然聽完你應該會覺得我係個唔好既人)

(22巴)

樹洞

鐘意JPOP同動漫，對日本旅行，日劇，歷史，樂壇都有少少認識，鐘意去旅行，最近嗰次去左緬甸

識少少日文同德文，有時會唱下日文歌，巴絲都無仼歡迎，鐘意的點歌都得，真心想喺度識朋友

91巴

97巴 傾咩都得 正常樣

95巴 小薯仔感情失敗

90巴

93巴
傾乜都得 秒回
tg: ckc63

97巴 講野直腸直肚
但係時不時派下膠
都係求笑下，玩玩下

樹窿 傾計都得
想聽人講下野 男女老幼

98巴 歡迎大家搵我吹水

90巴 化驗師
生活圈子細同男性居多
好多野想玩/做只係身邊朋友好毒成日唔出
搞到生活好死好悶
所以想識d新朋友改變下
傾心事都可以～最緊要有計傾
男女不拘

94 絲 傾咩都得

嬲 無為意我頭先甘岩1001
post 過先

91 絲 女仔樣 男仔性格 好似係
想搵人吹水 打機
工作有d忙 不能秒回
放工會打王者 可以打傳說

96巴 想長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾
深夜樹窿大大個

98ba等放榜

甘你老母

97巴
乜都同去講下就啱

93 巴
地盤佬
讀書唔成 人生經驗尚算豐富 歡迎吹水

已讀必回

Leemeowjaii
97巴 搵人吹水
你想傾乜就傾乜 極悶

99巴 193
考完dse得放榜 有時扮下工咁
招人長傾 巴絲不拘

鐘意畫畫，睇戲
fg HKDI
想識Ｄ同自己差唔多或者同齡的絲打
巴打都ok

95絲 sem break冇嘢做搵水吹
巴絲都歡迎

97巴 唔會hea覆
有養龍貓歡迎交流

95巴
有養貓，講貓經又得，傾咩都得
希望可以搵到啱傾嘅

全巴打

又gay post

地方的 需要

10個巴打會有1個絲打既

98巴
興趣係唱歌做戲但係冇表演過
喺u讀maths同econ
求吹水+教我溝女

29巴，中意睇戲睇劇睇書旅行動漫打機做尖足球

92巴 除左把聲過得去之外
都無乜特別 仲有好得閒

傾過先知啱唔啱傾

返工秒回mode

似中學雞既 91 巴士佬

歡迎搵我鳩噏，回得慢唔好急

97巴 正常樣
鐘意唱歌 電影 運動
有心事同我講 傾咩都得

96巴搵絲
平時鍾意睇波 踢波 游水 做運動
都會行山 玩下攝影 睇戲 彈結他 寫文
得閒9up無極限 會秒回

[url]

96巴搵絲
平時鍾意睇波 踢波 游水 做運動
都會行山 玩下攝影 睇戲 彈結他 寫文
得閒9up無極限 會秒回

又fail

97 絲
gorgor001122

98巴 樹窿
放假得閒想識多d人

95巴
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
歡迎心事台
輕鬆傾 唔一定秒回
巴絲皆可
@tommm123

93巴
工程毒撚 唔運動！
返工夠哂運動量
興趣【毒漫 小說 睇戲 聽歌 兩個碌】
有玩傳說對決

94巴 公務員，可搵我傾計 樹窿

grad 左先返多幾份pt 先返ft
所以以家好得閒
tg:

92巴
失戀
咩都無哂
做緊垃圾醫院文員
只想有人陪下，吹下水

97巴
間日有工扮 會回人
9月番u讀
性格其他等你發掘
歡迎主動開話題既巴c

新post再開多次
各位巴絲打如果需要拍片影相或者設計都可以搵我
另外家下財困 巴絲打如果可以接濟下小弟都可以tg我

利申 93巴

96 巴

89巴打

鐘意睇美劇，電影，睇書(小說文學)
聽music indie 同pop都聽
平時周不時都食好野 新地方
行山游水都鐘意

返office 日日朝九晚六想搵人閒 chat

96絲
興趣打機 睇戲 動漫 聽歌 唱歌（雖然唔好聽 )
有養貓
想搵啲岩傾嘅朋友
返緊暑期工 6點先收工
返緊工未必覆得快

21巴，睇下有冇緣分可以搵到人長傾

25
巴
nursing
唔係成日應機
歡迎各位巴絲搵我吹水
講咩都OK

96巴 社會工作巴

想傾計 揾我

唔好怕我煩就可以
新開始

打下傳說同吹下水

搵絲

89 巴 翻工好悶 秒回

89 巴 唔會秒回 純粹無聊過日晨

本人有玩玩具 儲玩具興趣

有咩搵我吹下水喇

全部都仔黎

連登格劍大會正式開始

我喜歡偽娘喎(睇名就知
點聯絡你

每個po放一次

88巴
死毒撚一個
返工悶 一齊9up下啦

90後
Tg: alex0w0

97測量 岩岩返工冇野做
男人格劍我都岩

雙子巴
咩都有啲興趣
男女不拘
唔會已讀不回

92港島巴
失戀
咩都無哂
做緊垃圾醫院文員
只想有人陪下，吹下水

97巴 正常樣
鐘意唱歌 電影 羽毛球 健身
有心事同我講 傾咩都得

98巴 係外國放假好悶 搵人傾下計

有男朋友 傾打機嘢/一齊打機都得

94 巴

想搵真心朋友, 唔係淨係用黎做樹窿/ZIP 時間
唔係你問我答
平時可以傾下日常生活野, 又可以傾心事, 開心唔開心都可以一齊分享

97巴
籃球boy 識下朋友傾計

95巴,中意結他,音樂(聽jazz,indie,pop,metal乜都有)
165,長髮,正常樣死band仔
巴絲入黎傾下音樂,去下live band bar又得

鳩up就黎搵我
打傳說又得，新手
係咪唔會有人搵

鐘意動漫 吹水 二十歲頭
新界絲
Tg: katrinalala

93絲 扮工搵人吹水

98巴 182cm
乜都吹得

96巴
咩都岩 長期傾計
當比個機會互相認識下

[/quote]

94巴 打lol聽歌結他吹水

呢期chur得濟 想揾人訴苦

88巴 想識多d朋友

92高佬巴 秒回

96巴
心情好咩都岩傾
秒回

94巴

98巴，笑哈哈。傾下計，搵女仔 @SheldonWan

97巴
想畀人屌
發洩可找我
利申 非基非hehe

95巴 巴絲都可以 想搵人一齊吹下水 應該可以秒回
一齊行山 游水 室外活動 打下機 王者傳說 隨時歡迎

93巴
想識絲打
公務員

Law bro 想認真識返個鍾意睇書嘅partner. 起碼帶出嚟見朋友唔會失禮
想傾下啲深層次問題可以搵我，巴絲都得

@Commentss

22運動巴 小小幽默咁啦

sem break 悶到喊
搵我傾計啦

都係96絲
但做緊intern
好多怨氣

秒回
求9up

94巴 想識真心朋友
唔係搵大家zip時間
想識真心朋友既黎搵我傾下計啦
大家互相了解對方
你想知想問既我都會答
有煩惱想搵人傾既可以搵我傾

@dogrunrun
絲
想搵同醫護有關既人吹水

95巴
長期夜鬼3,4點先訓 鐘意打機 聽歌 睇書 去博物館
內向 乜野都傾得
秒回

無左

97巴
長期失眠
成日做柒野
想揾人陪我長期9up

95巴 正常樣
外國讀書就grad 份人慢熱 鍾意打LOL 做運動
想識幾個正常絲打chat下近況未來 呢一兩年好迷失冇乜目標 做任何野都搵唔到動力冇晒心機
希望可以大家push下大家 岩傾就做個fd長談
@NevirDog

24巴 宅撚
tg: jp122

9️2巴 招巴絲打傾計
興趣鐘意行山、打LOL、聽開本地、台、日歌曲、自學緊木結他(一齊研究樂理都得)、貓奴一名、煲日劇，鍾意日本野

小弟單身狗，圈子極細，朋友5隻手指數得哂
傾咩都得，做樹窿又得
有咩心事都可以同我呻下，睇下我幫唔幫到你
當然亦同時想搵到可以keep住傾既
小弟唔係經常性秒回
希望唔好介意

98 絲
悶想搵人吹下水
id：goofybb

80後絲
樹窿
偽文青
唔可以秒回 要番工
但會回覆
謝

@ jaichui

樓上打漏左

96巴 專業洞窿

興趣：鍾意hea 覆人 但認真回心事
歡迎絲打黎講心事 收兵就死開啦
其實都歡迎巴 但gay 既咪搞
intern 中未必可以長期秒回
但不hea 心事：)

巴絲不拘
冇秒回，但細心聽認真回

傾兩日失蹤，HEA覆就唔好搵啦！

98巴等放榜 求sis搵

路途上 總會遇到唔同嘅人
而入得嚟呢個po 你又咁岩掃到落嚟
又咁岩又click到我條link
咁我絕對相信我同你之間係有緣份
一個路過嘅96巴上

94運動巴 有影下相 水運動 吹水 心事樹窿 乜都得

93 巴
對港女無興趣，甚至厭惡
除左吃喝玩樂旅行之外就言之無物
想搵人傾感情生活理想人生
巴絲都得
tg: charleslee112

[quote]Hello
I'm 98貓奴巴 一般樣😂
半工讀 Ing
鐘意打下機 砌下模型 睇動漫 養下貓咁
巴絲都得 唔會hea覆
除左有野做 其他時間都會秒覆😂😂😂
啱傾就長傾啦

好乾吖 有冇人黎濕下我

96巴 秒回 光速 除左番工

96巴
tg: mikaooi

歡迎各位無人搵既巴絲來搵我

95 巴 搵人陪我吹下水
好悶呀

瞓唔著希望有人可以吹下水 平時都可以秒回覆下大家咁

96巴

喜歡音樂(撚下樂器) 打波跑步
希望多啲巴pm約打波跑步

吹水就男女不拘

有無人陪我

80後巴

89 巴 翻工好悶 巴絲都得 秒回

97巴
米9 返工長期得閒
鐘意做運動 游水 踢波 打欖球
打機同音樂都有玩下
想搵巴絲一齊吹下水

94巴 一齊傾計
秒回 歡迎講心事
入黎放底你既開心/唔開心/負能量

今日請假 秒回 97巴

98健身巴

163運動絲 傾下旅遊，行山或者歌都得
唔好一來就拎相，傾下先
tg : pettyliketravel

95巴 打機 運動 娛樂 工作 學業 感情
失戀要人傾訴
乜都可以搵我傾 唔會hea回

23歲巴 中意運動 聽歌
做開gym 打籃球 有肌肉
健談 咩都講得 只要你肯覆我就會覆
絲打快d搵我

96 絲

Diet and training tips is also ok

讀緊書 平時鍾意聽歌 睇戲 打機 ，樣子平平希望有絲打搵我傾下計~

91金牛扮工ing巴打
唔自介咁多啦, 加我一齊吹水
乜都傾
@shallwetalktonight

最好就絲啦

95巴
Tg: losingmyshit

98巴
有話題就有水吹,得閒既時候可以秒回
@CantGetAName

放低冇人搵既？

90巴 平凡 專一

97絲
毒廢青一名

有無人回應下最高峰同時同幾多人傾緊？
巴定絲？

鳩up就黎搵我
打傳說又得，新手
TG先慢慢認識大家，廢事介紹自己
係咪唔會有人搵

繼續傾下偈

96 高大巴
有時會戇鳩，唔介意就OK
好悶

終極9upper，夠做就埋黎

話題無下限傾乜都得

點擊此處與9upper展開激情對話

80後
認真巴
真心想識朋友
男女都歡迎

Tg : ktsykk

98巴
想搵計傾下,等自己冇咁孤單
巴絲都得

93絲
想識朋友仔

98巴

帶你進入宇宙同量子世界
除左音樂歷史咩都有接觸

98 巴

係英國番左黎無耐
做緊全職廢青，成日都好得閒無野做

鍾意 研究下科學，玩下車
得閒都會游下水做下gym，但好少打機

盡量秒覆

94巴
剛失戀

醒下啦

lm

94巴想搵人一齊睇戲

93巴,真.180
圈子細同埋份工無乜啱傾嘅人,想搵下人吹水(做樹
返工時間好難秒回,但放工時間就可以 (多數1230-100就會訓)
興趣:睇NBA,打波,跑步,煮下野食(只懂家常便飯) 其實我仲有好多野都啱傾,好多方面都有識DD

你搵我呀 我比你block左

20歲巴打 183cm
招絲打吹水
傾乜都得 有興趣sex chat更加要add我
秒回你 tg:

98巴 做緊野
中意打下機，游水，睇戲，睇書
歡迎巴絲搵我吹水

96巴搵絲 慢熱底
最近返緊intern,放左工可以秒回
想識返多d朋友,咩野都可以傾

92巴
平時會跑步同游水
興趣係鍾意睇歷史野，呢排開始接觸哲學同心理學既入門知識
睇書睇劇睇戲當然唔少得
想識絲打, 希望可以長傾

[/quote]
有無港島巴一齊打波？

96絲

我係呢個post add 個巴打，佢長期叫春 requote 佢個ID 要人add 佢，我見佢咁慘咪同佢傾下做下樹窿。點知過左一日佢又send 返同一段叫春文出黎，錯字又無改返岩。我覺得佢一d都無尊重過人囉，已經係tg同連登block 9左佢

94巴
最近開始進修，身心俱疲
平時返政府工有啲悶
搵人吹下水
露營飛鏢淘寶屯門都應該可以係共同話題
Des放榜朋友可以搵我傾下減下壓

既然係咁不如直接講係邊個
等其他人唔好好似你咁俾佢呃

應該係我

絲搵絲
天南地北任傾

94巴，真心想識多個朋友傾下偈，乜都傾一餐
希望成為大家嘅心事台/吹水台
TG: @wowo169

咁又唔好 你追多幾頁post就會睇倒

0

96巴

94扮工巴 181
興趣gym,玩lol
想搵絲打吹水

秒回 隨傾

但呢度勁多人都有留過幾次喎

94巴，真心想識多個朋友傾下偈，乜都傾一餐
秒回,巴絲都歡迎
希望成為大家嘅心事台/吹水台

咁首先你要開個台

放棄啦你

95樣衰毒巴
應該無人搵

89 巴

歡迎 巴絲
無秒回

91 巴

要絲唔要巴

96 絲
想搵樹洞
比較想搵絲

97巴 好悶
想搵人傾計玩

93巴 巴絲都冇問題

失戀的朋友可ADD我告解

@SHUCKLE00

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 得閑放假會做下義工幫手 主要影相多
平時行山 outdoor接觸大自然 影相 做gym 食好西...試新野
呢排有睇小說同研究緊WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

同埋如果對日本行程上有疑難都可以搵我幫手....只限日本
有興趣可以交流下

黎緊7月尾8月頭會去東京同東北睇夏祭 如果有同路人既交流下呀😀

tg: ppo999

share下d之前影落既相

有無港島巴一齊打波？[/quote]
我

可唔可以講下個段文提及D咩？

傾下計啦

91巴

如果想同個成熟啲嘅人傾計，分享自己苦與樂，而又想聽我分享下我嘅故事，歡迎搵我

絲
訓唔著
想搵同醫護有關既人傾下
@moyau

唔好問男定女 傾就計

96巴 係醫院番工 對醫護都有啲認識
鐘意猫猫 吹下水 睇下動漫
平時會行下街 睇下戲 影下相 會傾下電話咁
因為番shift 冇乜時間出去識朋友仔
加上身邊極少女性朋友 想搵下絲打一齊吹下水

互相係工作上鼓勵下/分享下生活上既點滴都好
傾乜都得 希望可以一直長傾落去 一得閒就會覆架喇

你fg？歡迎傾

我都係醫院工👋🏻👋🏻👋🏻

95絲 搵人吹水
id Ling1995

94巴
美國讀書 中意睇波運動 中意韓國日本野
想搵人傾計解悶

自膠無擺link

張icon想點

pm唔到你wo 你bam左？

95巴
健談、咸濕、風趣幽默幾好聲兼靚仔

97巴
訓唔著 想傾電話可以搵我

如果都係醫療行業更好

93巴

岩岩u grad 廢青冇野做
乜7都識d
歡迎9up

96雙魚巴 傾咩都得 好悶

98巴 181
搵個絲打樹窿吹水
hahaccc

96巴打
想搵人鳩up下

94巴
算高大
貓奴
鍾意打波做gym睇書睇戲
幾鍾意村上春樹
想搵單身運動絲或者文學絲

hit me up

95 秒回巴

今日放榜既巴絲一齊傾計啦

我 [/quote]

92港島巴
想搵女女仔仔吹水

88巴 有咩心事 煩惱加可以add我
希望幫到大家同比到意見
9up 亦可 巴絲同樣歡迎

94巴 公務員，歡迎樹窿，傾閒計

91金牛扮工ing巴打
但要瘋狂ot
乜都傾
@shallwetalktonight
最好就絲啦

98巴 retaker放完榜好灰 有冇同路人傾下？
諗住tritake😭

可傾車經 遊車河

巴打揸咩車?

96 巴 乜柒都傾下
唔會想知身份 直到你想講
搵長傾 秒回
有絲打得閒覆多個人就加啦
tg alwaysa0

92巴搵人吹水

你嗰分點先

80後巴打
扮工好撚悶 得閒傾下kpop韓綜 (痴線佬不了)
最叻講是非8婆野

98巴
想搵到人可以長傾 巴絲都得
@CantGetAName

90後巴

94 bro 大3 翻intern ing，想r人吹水
中意美漫美劇睇戲打機，不過咩話題都傾得

絲打tg 呢？

所以我已經刪哂
看破紅塵了

97絲 不解釋

人在臺灣，無地方去，宜家悶JJ
招人陪我傾偈

92巴
平時會跑步同游水
睇書睇劇睇戲當然唔少得
想識絲打, 希望可以長傾

推

98巴放完榜雞肋分數好傍徨

GoT is my life. Big fan of GoT.

96巴 番緊工
鐘意影相 人同景都鍾意
鍾意貓
冇乜社交 想搵人傾下計

97巴
分享下大家聽咩歌 得閒去邊度玩同返學既事
有興趣了解其他人既經歷

94巴 好吹得 多膽就揾我吹水啦

傾下計

Ok呀

96 迷罔過，失戀過，做過手術，差d冇過命，中學長跑中英書法冠過。而家，讀緊大學，做緊廢青，歡迎大家一搵

仲未搵到

96巴
平時鍾意睇波 踢波 游水 做運動
都會行山 玩下攝影 睇戲 彈結他 寫文
得閒9up無極限 會秒回

92巴
因為工作無哂興趣, 朋友, 拖又散鳩埋
依加又因為工作得閒返D, 多時間到唔知點好

無養貓既貓奴, 準備Join GYM,
鍾意影相, 去旅行, 睇戲腳, 乜都吹一餐

96絲
少少內向 想識朋友
冇野做冇人約 會睇美劇韓綜打發時間
唔會秒回 都唔洗秒回我 會有壓力
有冇鐘意睇風景/海邊飲下啤酒/捨得洗錢食好西嘅巴絲 (唔係要你請 )
最好讀緊u/ ugrad 啦

95巴178 實習緊 R計頃
最愛食野但食極都唔肯肥
最鍾意睇書 港產片廣東歌同打羽毛球
求好書好片好歌好嘢食介紹
想揾義工做
日本迷
間中都會同fd打下lol不過娛樂性質
鍾意睇兒時動漫同埋唔知點解好鍾意可愛嘢🤤

你個tg 名好過癮

好耐無搵人9up
輕鬆聊，巴

90巴。

傾乜都可以
一個人住
平時都係無聊人一個 係屋企唱k游水打波
乜都可以搵我

98巴 sem break唔係日日有工開
秒回 手機好靜想搵人傾計
鐘意睇戲 跑步 無喇

93巴
秒回 傾咩都無問題 主要想傾下感情野
想識下絲打

94 工程巴
男人圈子 想識下女仔
175 高

97巴
希望識個打LOL既絲打

96巴
毒撚冇朋友想搵人周圍食下好西

tg: Amazingking
海邊飲酒吹水，加我
90後巴

96巴 174
最近屋企人去左旅行有d悶 想搵人傾下計 分左手一排但唔會叫春 有養兩隻貓 平時彈下結他打下機咁 有興趣就chat下我啦

97絲 廢青中
想搵番絲
毒撚 中意動漫 落機鋪打機

廢青巴 盡量秒回
好悶 不過我係話題終結者
希望有絲打搵

巴打可傾打機野

10幾個巴

洗唔洗留咁撚多次

www 重未搵到?

放假好悶
你點我唱 Tg: manj14

97巴
盡量秒回
想比人煩
有無人

一日？定一段日子

岩岩放上嚟個日 跟住就開始少

搵連登以外既人

傾音樂 結他 DJ 電音

有興趣可以一齊傾/交流
本人結他手（8級已考），有關依方面可以問我
eg. 點彈、自開、新手上路、買結他問題等
愛好：Metal( Core野, Melodic野,Progressive)
愛band: Dream Theater , Periphery, Arch Enemy ,Interval

另外我有打開碟 （DJ)，非常熱愛電子音樂，熟悉國際各類型DJ音樂風格、特色
本人喜好風格：Dubstep, Future House , Progressive House ,Big Room ,Trap
喜好DJ : Skrillex , Don Diablo , Diplo ,Zedd , KSHMR, Hardwell等

隨時搵我 有問必答 其他野都傾得

94絲

有冇人未訓 想搵人吹水
98巴 歡迎放榜朋友搵我釋放負能量 巴絲都得

26歲巴 鐘意旅行

94巴
咩都傾得 分享下生活趣事

97巴 番工冇野做會秒回 隨緣隨傾

27 巴
傾到就傾la

95巴
貓奴，傾乜都得，返工好悶覆得快

你話自己係絲, 即刻大把仔hi 你, 我諗多到你都分唔到同邊個傾緊

Push1push

98 186巴 興趣運動 造型 睇電影 周圍去
.搵緊designer
搵我傾計都得

91金牛扮工ing巴打
但要瘋狂ot
乜都傾，乜都9up
@shallwetalktonight

95巴
ID Djchcjdkwkdnc

八6巴
扮工吹水 乜都傾 巴絲都歡迎
大多可秒回

92絲 有男朋友
想識女仔朋友傾下無聊野

有無巴絲響觀塘 想一齊食lunch
Tg: hailey13472

又係你

Ching我係咪得罪左你 點解我留親tg你都要咁做呢

92 絲
想搵絲打一樣鐘意足球嘅

95 巴

96巴 174 repost
最近屋企人去左旅行有d悶 想搵人傾下計 分左手一排但唔會叫春 有養兩隻貓 平時彈下結他打下機咁 有興趣就chat下我啦

98巴
想搵到可以長期傾計既朋友仔
@CantGetAName

98巴放咗榜等9月開學

94絲

鍾意睇波 可以傾波
傾其他都得

扮緊工好悶

唔記得左

痢撚

我一直相信緣分，各位巴絲覺得呢個id岩眼緣既，大家都係有緣人。

無緣既，我打哂personal details 你地都唔會加

94巴
呢幾日會係台灣
傾計又好 識個FD都好

Tg:Chestnut46
00年
有睇日劇，48g 欅坂46

又話放低左有人搵

98巴 有冇人搵？

Push2push

99年

97巴打 希望有人搵我傾計……好枯燥

@Acwww
94巴醫護界 鍾意做gym打波玩音樂
得閒搵我傾計啦haha

新po 留名
94 bro
招絲打吹下水，打傳說
Or 有d諗法

99 毒J 大學生一名 乜都講得,文史哲最好 都想識下岩Feel既女仔
https:/

@amber12345

18歲絲打

95巴
TG Djchcjdkwkdnc

好似有故聽

好悶呀～～～ 做下樹癃

98巴 平時踩下單車 舉下鐵～
呢到有冇Road Bike絲呀? 一齊出下車～
唔係RB絲都得架～

扮女人都無人知

係咪真係有人搵咖

98巴
放低個名係唔係唔會有人搵
@CantGetAName

係咪放低就有得傾？
咩都傾得，男女照殺，番工kill下time咁

91巴，音樂旅遊煩惱，又或者你齋講我齋睇都得

學緊日文，高手教下我

95絲
想搵人長期吹水
咩話題都岩

98高大(好似係）宅男巴 美劇 edm pop youtube 英文愛好者 搵一名sis傾計 秒回 最好係可以出黎見面個種

98 絲

95巴 比同年成熟 怕醜內向 魔蠍
搵絲打傾計
你真誠咁同我傾 我都會好熱誠咁傾架

97巴

想識絲

@Jamesww

89巴
想搵人傾計唔識開話題

97 絲
最近失戀想搵人9up下

97雙魚巴
失戀失業冇朋友
乜話題都up

96巴 讀緊三大 而家頹返緊intern
想搵人吹水9up 或者DSE jj對asso/大學有咩疑問都可以搵我
希望識到個長傾嘅絲打

條女好好傾喎 上次約完 淫到...又大波

00巴
想識絲

好那好笑下

香港地有西就有市場...

條毒撚係癡線, 但唔見得條女幫得落

93巴 傾偈

96 巴 傾咩都得
足球 ps4 marvel戲

條女都yesyesyesyesyes 係人見到都嬲嘅
但係鬧人係雞真係

咁妳覺得唔打yes, 可以打咩呢？

收皮啦，如果有心傾，你點會問返人d野啦。兩個都有錯

寫埋論點論據駁論先拎到高分嫁
最好影印埋出世紙學生證啦

根本係d 女恃住自己大把仔主動搵上門, 大把選擇, 駛乜討好你, 鬼叫鮑魚貴過香腸咩

樓上張圖笑左
BTW,竟然有絲打

睇黎巴打幾識social, 可以撬得開班女嘅金口

傻閪
貼上黎做乜鳩
五十步笑百步
大家都是厹

慘得過人地把口冧到女, 學下野啦

溝通講求互動, 一味單向溝通係好唔健康

我絲
想嘔 po得啲咁既野上黎 唔覺得有幾高質

1打10 同 10打1 真係

98絲
傾心事😩或者做樹洞都得🚶🏻‍♀️
求酒局🚶🏻‍♀️
Tg: Longislandlemontea

80後，行山，睇戲，遊車河
有商科野，金融會計可以比下意見
番工好悶，咩都傾得，希望識下人

真係會有人搵？

95
影相行山鳩噏

係呀 你呢

97巴
依排番緊工好悶想搵人吹下水
巴絲無任歡迎

做咩變咗做批鬥大會
btw 92巴想認識多d絲

97巴
出年year 2
平時中意打波，唱k同睇下戲咁
想識絲

97巴

好慘

我每個都傾到5日以上 點睇
次次都係自己頹摺 先無再理人

95巴
想識絲
有機會嘅慢慢發展

過兩招

98巴
邊緣人
做樹窿聽你up又得
無聊聽我鳩up又得

來來來

個個都淨係hi一句唔知點覆落去可唔可以講啲嘢可以接到落去
不過喺度留完id 都搵到幾個啱傾嘅 有巴有絲暫時唔改id住希望搵多幾個就可以長傾
btw想問絲打 你地擺低tg幾耐就del咗

95巴打 想識啲會睇漫畫 打機絲

99

95巴打，想識個可以健談既絲打
鐘意聽歌睇戲，sembreak返緊pt

@Hoballching

咁答多少少都得掛？
問下你呢 都好呀

97巴 engine仔 讀緊poly
冇女仔朋友 想識下c打

算啦, 有d 女人係覺得老奉要俾人服侍, 而咁岩又有d 風度翩翩嘅男人覺得咁係理所當然, 所以佢地就一拍即合, 呢d 道理毒撚係唔會明嘅

有道理

講到尾咪又係鮑魚貴過香腸...

其實溝通係雙向，你幾俾心機，個女仔hea 9你，你都冇心傾落去啦。所以唔係全部連登仔問題

當高竇港女遇上癡線毒撚...

你地俾左d咩你，要係到「伸張正義」

91金牛巴打
岩岩放十點，但聽朝返9點
好攰唔想訓住
乜都傾，乜都9up
@shallwetalktonight

巴

巴打好似幾靚仔喎

教得精嘅就唔會係毒撚啦, 佢地只會覺得你係度曬命, 慳返啖氣啦

嘩，我以為自己邊個？你係愛情專家就唔洗上黎識女仔啦，口氣大到去教人 諗清楚邊個自我中心先

其實調返轉可以話係佢呢挺人做爛個市, 搞到d 港女咁串

你要記住:
香港地有西就有市場
香港地鮑魚貴過香腸

當你係街見到豬西都有仔拖, 個樣稍為正常既女, 十條有八條都有仔, 未有仔果d 都大把人追緊, 你就會明白點解d 港女可以咁串......

Jed

93巴 單身左成年 想搵新鮮感

tg: sixwing

收皮啦 假市黎架
係一大班player狗公追啲女 屌完就繼續搵下一手 啲女以為好撚有市場 黎黎去去咪又個班淨係想屌你既人

真係好又高質既女先小市場 唔會比狗公機會 又拍長拖

agger. 放個tg 乜柒都唔肯傾 不如落老蘭比鬼佬屌啦

97巴起到打個喊露先

96妹 hea左成日訓唔著
Tg: guaclife

96絲 pt扮工成日onjj收錯錢
得閒就會覆

巴
Sem break R水吹.
TG: bbshelter

23歲 巴打 美加生活 少番香港
想搵大過自己既人吹吹水

自膠

93巴
鐘意行山，影相，聽歌，睇戲，打機
聽開indie嘢多，鐘意kpop 可以自動skip
如果鍾意睇葉念琛嘅都可以pass
Tg:rrhrrhrrh

97巴 放緊假任吹唔嬲

平日都係做運動(足球 gym) 行山 打下機

想搵巴絲講下運動講下波 或者傾下邊度有好西食

有打lol都可以一齊夜晚打 有人陪唔洗咁毒

做左運動好耐減肥都有啲心得

呢度有1條線24小時接收你既留言

tg/co13579

有養貓狗最好就 send 下丁圖俾我

97長期失眠巴
平時想揾人長傾r水吹
幾排都幾多灰嘢

98絲 無聊 r水吹

尤其是日夜顛倒既巴絲

來吧

93巴
公務員
想識下絲打

普通巴，搵絲吹水only,冇野做先搵我

巴打心水清

究竟係咪d絲打太多人傾？傾左幾句就藍tick左

你估人地淨係照顧緊你一個咩

個個巴打都話淨係要搵絲打，絲打識分身都唔掂喇

99絲
無聊想搵下人傾計
有小小被動 中意派膠

放低tg就有人加？
98巴

94巴
傾咩都得
如無意外秒回

最慘係絲打add我先
已經無乜add人 都知好難keep得長

巴打icon應該好靚仔

95巴貓奴一名，
揾我傾下計
遊山玩水吃喝玩樂都可以

巴 98

巴 R水吹 無聊就黎啦 通常秒回
Tg:Gear1998

你就好啦, 我得一個巴ADD, 0長傾

96 巴
想搵人傾下計 識下人
唔嫌我煩既話 傾乜都得

歡迎狗奴 放負撚一齊吹水

男 乜都傾得 尻upper

96巴

請出招

96巴 社會工作巴

想傾計 揾我

唔好怕我煩就可以

新開始

有時做野中 但有時間一定覆

巴 睇完人間失格覺得好似主角 揾人傾下人生觀
@nobi95

太宰治識貨
利申巴

老野會唔會有人搵
Cw887

想識絲打 吹吹水

95絲 扮工好悶呀

98巴 美劇愛好者 英文/法文愛好者 對日韓零接觸 揾相近年紀有緣絲chat

98巴放完榜，等緊9月開學

即係散仔

tg: wanna_cry1234

專屬連登仔既EDM既交流平台
歡迎交流最新資訊活動等等
聽EDM既你地 Not alone

絲，94廢青，冇返工冇返學，好悶

97工程巴
頂得順煩膠既絲打可以搵我
返工時間秒回

93毒巴，啱啱畢業搵緊工廢青

其實係咪毒撚扮絲釣厹?

悶就黎搵我
打傳說又得，新手
係咪唔會有人搵

好有可能

好痴線

93巴，半工讀，有緣吹下水

99巴 194
打波打機睇動漫
乜都岩傾咁制 巴絲不拘

a380240 97絲

99巴 可做樹洞傾訴

98巴
想識唔同既朋友仔,你肯搵我傾計我就肯同你傾計
@CantGetAName

93 處女巴
最鐘意屌醒d 拍拖唔生性既人

好無聊😞
歡迎巴絲揾我傾下計
想揾長傾既朋友
有心事都可以講我聽
盡我努力解答你
會秒回 返工時間除外

CAN000
絲打一齊做個朋友

96巴
平時鍾意睇波 踢波 游水 做運動
都會行山 玩下攝影 睇戲 彈結他 寫文
正常人一個
得閒9up無極限 會秒回

97 絲
wowitt648

97 巴 讀緊某離地U business 番緊intern
中意睇書 小毒 會留意下股票 吃喝玩樂 通宵傾人生 成日都搵緊人生目標 想搵人同我一齊發掘有意義既事去達成 夢想係有自己間startup 搵我講下理想啦

94絲 想識朋友

97絲 想識巴打
最好180cm 大個我 毒撚就更好
tg：hysiubo

89巴打

鐘意睇美劇，電影，睇書(小說文學)
聽music indie 同pop都聽
鐘意搵下好野食 新地方
行山游水都鐘意

返office 日日朝九晚六想搵人閒 chat

97 巴

平時鐘意睇書影相行山訓覺
想同人吹下水 男女都可的 做個朋友
性向正常不是gay

無聊 扮工 185cm 20cm

id
iloveccc

幫朋友擺 94絲

想識下志同道合嘅新朋友
利申：鐘意風趣幽默嘅高大靚仔

98絲

95巴

影相 行山 鳩噏
鍾意聽人既煩惱 希望幫到您抉擇

95絲 呢排好悶想搵人陪
ccyy1123

96雙魚巴 扮緊工 秒回 傾咩都得

98巴
A0覺得自己有啲bi 有冇人講下

94巴
米八
鐘意打ball
想識下朋友傾計

94巴
米八
鐘意打ball
想識朋友傾下計
telegram新手
補番個tg
dwade74

讀緊教練學
又愛運動 又愛聽歌 嘅98巴
我心思思 想搵下絲
加我TG la
@HayHaJason

同埋
有冇人陪我去荃灣青公練車呀？

隨傾 希望傾計可以雙向既c巴 多人搵既人唔會好搵我 唔鐘意排隊傾計
想搵個長伴陪過日子

93 巴
咩都傾

98巴

96巴 好鐘意做gym
180傾咩都得

有無gym 絲打

tg lihkgym

其實hi嗰啲我全部即del 好似好冇禮貌咁

workhard_h

歡迎巴絲搵我
鐘意打波做下gym咁
會秒回 可做樹窿
搵我吹水喇搵我吹水喇

我覺得無問題喎 我全部都hi

90絲
平時都係睇動漫/睇日劇/打機
行山/睇戲/搵好野食
生活圈子好細識下新朋友仔
Tg: mulashasha

99巴
希望巴絲打可以主動d搵我吹水
我興趣係 睇波(足球) 打機(PS4 手機) 睇下動漫咁 kpop就apink
如果你地有咩想分享 我都會照聽
另外 想搵南區撚 一齊打籃球 或者出黎一齊食同玩

我真係唔信巴打post tg會有絲打主動add囉

92港島巴打。
純搵人吹水過日子。

97巴

人在台灣 好悶想搵絲打吹水

@Jamesww

99年巴

你地比人藍tick左
仲會唔會再主動搵對方再搵話題？

98巴 歡迎吹水
傾乜都得 識下朋友
@t.me/tszchungwongs

96絲 想識下新朋友搵下樹洞
都幾毒下 會睇動漫會打傳說會追星
鐘意畫畫
雖然sembreak但係好唔鐘意有假 好想瘋狂返工
因為唔想一生人淨係圍住果一班fd生活
好討厭果d虛偽既面孔

會
咁如果過方唔覆snapchat呢？ 又會唔會繼續主動send？

。

又係我

🌈

U grad巴打 番緊工
隨便搵我傾計，吹水
Tg:Superarsenal

98 係絲巴唔重要
夜貓
宅 鍾意二次元同睇書
想同正常人傾下計
tg：azuki_p

雪兔你究竟係做邊行？

你好似用左一個星期去調節生理時鐘

有冇group係比94或以上的人join

覺得會煩親人

94

97巴
想識下音樂朋友
無咩做可秒回
傾咩都得

留一留 95巴

98絲 超想搵人討論漫畫同訴苦

24巴 想有吹水既朋友 咩都講得 唔怕你瘋狂炸我 有玩王者同傳說 可以一齊玩 無壓力場 上山下海都可以講 得閒就吹兩句都可 但我講野唔叻 至鍾意吃東西 雪糕

80後巴，鍾意band sound 同打機

歡迎絲打加我傾計

deedaadee

97巴
真係有人搵？

99巴

返工悶想搵人R下水吹
但真係會有人搵既咩 ？
巴

96巴

設計撚、吉他撚、水上運動撚
台灣讀緊書

睇黎藍tick左都係放棄算

放半個鐘已經有20幾個add，唔敢放甘耐

95巴
BC,現役英軍,以前係香港讀書
巴絲都無所謂,求相討回港大計

@jamesmilner

利申94巴
想搵人一齊睇戲
巴絲都得，咩戲都得

96獅子巴 社會工作巴

唔好怕我煩就可以

開始放下 新開始

有時做野中 但有時間一定覆

97 巴

平時鐘意睇書影相行山訓覺食野睇波打Lol
想同人吹下水 男女都可的 大家做個朋友

85年巴 老野
份工好廢無咩朋友
平時鐘意踢波打羽毛球户外運動睇戲食野都啱

96巴
想叫春
岩岩分手
傾運動 返工 返學 打機 咪都得

90後巴

讀緊書
翻pt
盡量秒回

巴絲都得

傾狗都得
分手求屌醒

99巴 啱啱放榜，仲要等多三個星期先放榜
所以超得閒，可以秒回
小弟咩都啱傾，尤其影相、睇戲、聽edm

推下先 利申極度樣衰

可唔可以陪我睇場戲？

啱啱同個絲傾 話一放低個tg
就有100+個巴打搵佢

可能好多CD ROOM呢

93 絲 好鬼悶呀呀呀

93年 紅巴想識絲打

正常呀淨係計回覆既人10個有7個都講明淨係搵絲

絲真係好忙

95巴
想識打羽毛球既絲打
Tg: Jayc608

96巴 summer break 無聊得閒嘅埋黎吹兩嘴 巴絲都得

睇睇下個post覺得自己好老

91巴打

動畫漫畫 毒撚野 日本野 樹窿都可以
打機都可以（老任switch孖車）
歡迎巴絲打 好悶傾下計

98巴 9月 HD year 1

98巴
想識不同既朋友仔,巴絲都得
@CantGetAName

89老野 暖男 講故佬 毒撚

96巴
想識啲巴絲比我大既 想學多啲野聽多啲故事 增值下自己 唔開心搵我傾都得
Zama13

96巴
返緊煙腸小悶
想同人一齊9up下

97 intern緊 老細成日唔係office
想搵人吹下水

93 巴
求靚女絲打聯絡

推下先

20歲巴 中意任何戶外活動 你講得出既大路運動都識 快d搵我瘋狂workout btw仔唔好搵我

利申 籃球田徑uteam

94絲 唔醜
想同靚仔/大隻仔傾

93巴 窮矮毒柒
冇優點 玩得傾得

巴打搵絲打
鐘意去旅行影下風景！
鐘意睇戲打機！
鐘意出街行，不過要人陪！
成日想旅行冇人陪，係講緊想去十次，得三次有人陪，淨低七次冇人陪而放棄果隻！
如果你得閒又願意可以出去食飯睇戲大家認識下，因為生活入面女性圈子細，加上出到去好多人以為我有女朋友，我把口唔叻，你話識唔識到人呢？
永遠唔會自己一個出街行同去旅行既人上

20歲巴179cm 中意任何戶外活動 你講得出既大路運動都識 快d搵我瘋狂workout btw仔唔好搵我

利申 籃球田徑uteam

巴打搵想移民嘅絲打

90後，唔醜唔毒唔高，暖男，鍾意 行山 | 睇書 | Backpacker | 動漫

本來已經對香港冇希望，宜家DQ多4個，加大左決心

幾年前揀岩冷門專業，加上有成績，每過一排就收到 Linkedin / Email 外國有公司想請我個位

其實已經幾心動，因為香港呢D落後地區，再發展頂多只叫離地中產，外國果D先係真正機會

成日都比人話個Profile冇可能單身咁多年，但我肯定自己一定會走，無謂害人

絲打真係想移民先好搵我，唔想令你後悔

TG: @Hdidnke

呢個乜野事

自己讚自己未見過？大驚小怪

92巴
平時會跑步同游水
睇書睇劇睇戲當然唔少得，傾向鍾意睇歷史野
如果有絲打無聊想搵個人傾計，可以搵我傾架
希望可以搵到個長傾既絲打

搵結婚？

94巴 熱愛音樂 搵絲長傾

93巴
鍾意影相、畫畫、彈琴、中史
間唔中打下機咁
咩都會想學下知道下 不過仲讀緊書
唔煙唔酒唔粗口
有養貓，熱愛小動物
唔追逐潮流..但朋友成日話我文青feel

唔chur人，唔會主動問任何聯絡方式
希望可以識到你

97巴
閒人

93巴 a2
鍾意睇波踢波，有睇韓綜美劇

有肌肉 咁講好搞笑

95毒巴
最近學緊影相 普通樣
鍾意吹水電影動漫聽歌 歡迎交流

95巴，吹水識朋友長傾，盡量秒回，巴絲都歡迎

91 巴
係醫院做緊既

95巴
仲有一年畢業
商科撚
運動撚
咩都講 鳩up一餐

我等你

快搵人啦咁

96巴 專業洞窿

興趣：聽人講心事 同人講心事
歡迎絲巴打黎講心事 收兵就死開啦
但gay 既咪搞
intern 中未必可以長期秒回

絲打加我
@East96

92巴
返咗一年工
鍾意睇韓劇，韓國綜藝
但係鍾意日本文化
最鍾意就係食嘢
住港島區嘅朋友都可以吹下水

Ps 醫療工作既朋友歡迎吹水

96巴
East96
完

90巴 旅行 攝影

隨便傾

98 絲
覆唔切就唔覆㗎喇

92絲 175高
興趣行山 跑步 打拳
想識高既朋友仔
183-185高
年紀一樣/大過我啦最好 怕有代溝

94巴 唔高
中意做運動 岩岩學秦拳 可以交流下

95巴 185高 升year 4
而家sembreak番緊intern
平時鍾意食野 睇美劇 睇波
番工番到好頹廢 想搵人傾下計
tg: karl_610

我沒有六尺高...

97絲

96巴
乜都傾 唯獨打機唔啱傾（因為唔識 ）
想知乜 想傾乜 撳入嚟啦
你問我答telegram版

想同巴傾多啲 好傾啲

其實係咪冇set自己樣做icon就唔會傾得長

20頭 健談
平時做gym 跑步 行山跳舞
醫療工作好無聊
扮工巴絲傾下計
@chardonnayy

98絲 隨心覆 來來來

有冇人搵吖~？巴 黎

放低tg 就會有人搵 是一種信仰
93 巴 瘋狂9up
打波 跑步 行山 樹窿

83 巴
上來識下人。

97巴，好想有絲打搵我傾計咩都傾得

係呀又係我

好多絲打都好靚女

招人吹水。
有無港島巴
打波

求圖？

96巴
巨蟹
IVE仔
A0
興趣 打機 學日文 睇動漫

最好搵人同我傾下計 解下悶

98絲
傾乜都得

00 有點頹 歡迎點歌 識唱先唱
利申唱得唔好聽 尋開心only

98巴 歡迎巴絲搵我吹水

94肥絲招93-96巴打

Benbenbengor

好鐘意傾計

91巴

睇我個名都知其實邊行, 想同啲成熟少少嘅朋友吹下水。如果你自問較為成熟,自我保護意思唔係特別強而又願意分享下生活嘅,歡迎搵我👋🏻👋🏻

97巴 高佬 鐘意派膠
仲未訓既絲打快啲搵我傾計

94高瘦運動巴
有無夜鬼仲未訓

30, 180cm, 65kg

熱愛旅行，現時係歐洲working holiday中，得閒就去周圍行行逛逛

平時係香港鐘意行山，最鐘意行大帽山，因為夠高好涼爽

95巴 正常樣 比較內向慢熱d 鍾意sports
今晚飛Melbourne讀埋最後一個sem lu
真心想搵人長傾心事/分享心底話
歡迎有興趣既正常絲打搵我傾偈 盡量秒回
如果你係 1.) 想搵人攝時間hea傾 or 2.) 完全唔講得笑既小器鬼
咁就免喇 無謂嘥大家時間

@so9trash

點擊此處與9upper展開激情對話

鍾意講咩就講咩，毫無顧忌

93巴，扮工日日得閒
鐘意傾無聊野、日常大小事先好搵
鐘意打機煲劇跑步游水

97巴

好得閒

91巴 肥仔 想學識同人溝通
之前chur親個絲打，好對唔住，如果你睇到，希望我地再重新傾過，如果介意，咁我真心希望你每日過得開開心心， thx

好想識你😚

有無人今月台灣行

89 老野 暖男 on9 講故 毒撚

90巴搵絲，平時打開羽毛球，跑步。
另外新手學影相，0認識果隻，剪片各類都可以傾

96巴
常回 咩人都覆

97 有j

我都無set 睇咩樣呀 傾咪傾囉

92年巴
荃灣友。尋找附近的人╮(╯▽╰)╭
R水吹
秒回人士在此

@louis_chan

92年 有棍 荃灣友
R水吹求解悶

我就唔信有人搵
21巴 靚仔but毒 勿起底

絲 鐘意畫畫打機睇文史哲英美日劇
動物平權撚 本土撚
返工冇嘢做搵人吹水
Tg: Goodgameez

96巴 無聊搵人傾下計 真係識到朋友就最好 希望長傾到落去
鍾意打波 鍾意台灣日本野 鐘意聽歌
咩都傾 你講咩我都會聽 放負又好 點都好

ps唔係想搵女朋友,搵男朋友亦都唔好搵我

感激讀者提供笑話

98巴
想識多啲朋友仔,你肯講野我肯回你
@CantGetAName

92巴 190高
平時都係籃球同打機
Kpop撚 多數秒回
歡迎168以上絲打

五天文職工作的89絲
睇下文、睇下書、聽下歌、扮下靚、睇下展覽、陪下家人就day day過既膚淺宅女一名
換左account, 傾過既認到我都可以相認下
@juzalife ()

180 大舊

97巴 sem break 想識下絲打

96巴 車狗 新手貓撚 睇開英超同nba

98巴 sem break打機游水睇戲煲劇 等緊新一季GOT
深夜秒回 男女不拘

91 樣似中學雞既巴士佬

搵人陪我1999磨下時間，利申唔會秒回

想識廢青
傾下廢青日常
不論巴絲 一齊鬥廢

97 巴
睇韓劇 睇獌 twice redvelvet

利申有j

93鳩UP巴
成日都返工
但悶到想吹水
咩都講得

有冇音樂撚 扮工撚吹下水？
結他友 鍾意j rock 鬼佬rock 野

有冇周姐撚同好?

96
tg:fkurself056
9up only

巴絲不拒，吹到水就得

94巴打
已fresh grad 番工了 180club
打籃球 游水 打機 波鞋潮流都岩
一齊識fd咁傾 唔好怕醜

@shuckle00

96巴 是是但但吹下水

91 巴打
認真搵絲打傾計
唔係鳩噏
做樹窿又得生享生活小事都得
傾下貓經又得講下工作都得
除非絲打想否則我只傾計，唔考慮發展

如果係純粹想搵解悶攝時間
諗住傾傾下就雙剔
咁唔好意思我唔岩你
實在唔太鐘意冇咩禮貌嘅人

自問認真傾，會秒覆
秒覆唔到都會話你知幾時覆你

借人acct

喜愛春天的暖意
冬天的肅穆
偽文青絲打 鍾意睇書
多愁善感
鍾意小動物
熱愛大自然

求傾得埋話伴一個
聊聊生活細水長流

@Carpediem365

求吹水 9up

96巴
岩岩grad
岩岩初入職場想搵人吹下水
咩人都得

98絲
招人得閒岀來飲野🍻

99巴 好想搵人傾下計

港島巴打
92年
失戀
無朋友既毒撚
想搵人陪打波或者吹水。
樣衰高登仔高度。

95巴
Sem break 好悶
大部分時間可以秒回 唔會hea回
可以提供免費笑話
得閒可以一齊食野周圍去

95白羊仔
識少少結他同鼓
聽開日本bandsound
歡迎任何交流

95巴
失戀 無朋友
我唔信真係會有人搵

97巴, 有興趣就pm傾下計
儘能力回

93巴 做緊野
你問我答

Tg:l63843j

Tg: chapmanleechap

186 95天蠍巴

喺英國讀緊law，返黎放暑假搵唔到工所以會秒回

平時鐘意彈結他，打下波，睇下書，可以叫我岀黎做以上嘅活動

啱啱俾女朋友飛左，仲要知佢同左第二個搞野 有無巴絲可以同我傾下

96巴，鐘意音樂，就生日，希望有靚絲祝我生日快樂

無j 處女座巴打
失戀 負能量人 好鬼長氣
有冇人有興趣做樹窿

95巴
想識鍾意打羽毛球既絲
tg: Jayc608

代人出po
個位睇樣嘅垃圾95巴
恭喜你分手 祝你一世無拖拍
下次標明搵靚絲啦屌你垃圾

發生咩事

唔係我呀

93 巴 蝦蝦蝦

唔係
巴打我對你唔住

第一眼睇到 個心都離一離

讀law嗰位?

97 巴

平時鐘意睇書影相行山訓覺食野睇電影
想同人吹下水 男女都無問題 大家做個朋友

97工程仔 高佬
有無痴線的絲打可以陪我鳩噏輕鬆下

98

再留多次先

91/絲
失業+失戀
豬西嚟，所以厹不了
齋吹水/ 做樹窿絕對冇問題
唔知有冇人中意麥浚龍呢

中意佢首fire!

92絲
想搵人吹下水

Soth324

以前既人有心事會點做？

Btw如果啱傾，想約埋一齊去旅行

96巴 童顏過童顏巴 夜晚接近凌晨先可以秒回 平時日頭翻part time
中意日本，k-pop,陳奕迅的歌，成日都去日本旅行 上年撞彩N1 pass 所以大家討論下日文都ok 最近想學翻好韓文英文

巴打加油

95巴 想搵人9up

97巴
頂按錯了

盡秒回
想比人煩下
有無人阿

有冇人未訓

我

有冇人未訓 吹下水
98巴

94巴
最好絲
吹水都得

近黎好唔開心
想同下陌生人講心事
97巴
魔術 下廚 撚狗 露營 踢波 行山

23歲，絲，
音樂，設計
失戀了一星期
有冇人陪我傾下計

27 巴
互相9up

gym，田徑，告解

no

96巴
鍾意影相
希望搵到個會keep住傾既人

扮工巴
健身 9up 露營

95扮工巴
想搵扮工時既解悶伴侶

95巴
秒回

94巴 純粹吹水 天南地北咩都吹到

88巴，返工悶悶地，想搵人吹下水
Tg: ruud1210

92巴 有女朋友 純傾計 男女都可阿喂～
tg:lifeischoice

97 180巴打
中意玩運動，放緊暑假想扮工果陣傾下計

99巴 等開sem
乜都傾得

-
95
keep住傾

94 靚仔 好傾 派膠 但傾心事會認真
我就唔知連登有咁多絲打

8陸巴
原來留真係都有啲有心人加
巴絲都可，唔HEA傾，無任歡迎
扮工盡可能秒覆

97巴
好無聊 想搵絲

97巴 扮工中好悶 平時鐘意打波睇戲
希望有人搵我傾計 解悶啦
絲打會唔會主動add人呢？

95巴 放緊大假
覺得空虛 鍾意就傾兩句啦

95
求9up

96巴
依家返緊intern, 想搵絲打傾計
心事閒偈咩都傾得

有緣入黎傾下

91金牛巴打
乜都傾，乜都9up

86 巴
分手三個月負緊。想聽下絲打嘅故事，互相講下,隨便放負

89 老野 成熟 on9 講故 毒撚
利申 非單身

91巴，人如其名，由宇宙傾到地核都得，不過我唔識，聽你講就得
個人都幾幽默，由其是個樣

異性會獲得優先處理

99 金牛巴 band仔

雙剔先正

喱位巴打好過癮

97巴
對唔住激嬲你
變翻之前咁喇
我好易失眠嫁

都一日了
好難捉摸呀

你係靚仔就話姐

大撚把單剔啦，唔洗咁上心
上星期add左條女單剔到依家，啱啱上面仲見佢叫人add佢

呢樣真
放得出黎預左好多人add

大把呢d_ _啦

鬼叫有咁多巴但係呁少絲咩

相信大部分係cdrom

最CHEAP 係CDROM 睇到又ADD埋一份

加密是常識啦

係u記做緊可唔可以幫下手

96獅子巴 出左做野2年

唔好怕我煩就可以

開始放下 新開始

有時做野中 但有時間一定覆

94巴
啱啱畢業
美劇JJ, 咩運動都識，食野，打機

白淨眼大靚仔，慢熱
歡迎絲打係外協會員

諗話題方面好廢，但絕不hea覆
求Ice breaker

悶到呢！！
有邊個一樣嘅就call我啦
tg:iwontforgetu
I am sis

比你BLOCK左CALL唔到